冬天沖涼教識左我一件事

永遠留係comfort zone（淋熱水）唔改變（搽梘液），只會一直原地踏步。

Ching 好幽默

樓主又有新目標

凍天洗頭好辛苦

講事實。

係。。。個身震緊

淋住熱水搽梘液

浴室寶＄500－1000連安裝一個下午搞掂

你買個耳機都一千蚊啦

係咪儲水式

熱（相反係涼）
搽（茶）梘液
原地踏步（相反係走（酒））

暗示緊下一個x嘅目標係涼茶舖賣酒？

未來判刑/裁決案（可能改期）（一定有漏對唔住，太多）🟥係還押中⬛️係區院案，詳閱被捕組
@youarenotalonehk_live

(0108更新）

⬛️⏺0111區院裁決‼️1118油麻地縱火19歲哈薩克籍義士（曾還押65日）
⬛️🟥0111區院認罪‼(應會押後）️：914觀塘兩項非集一項傷人29歲石還押超過一年
⏺0111裁決：0101灣仔裝修銀行3手足
⏺0112裁決：1021元朗阻狗抗狗POOW 24歲李
⏺🟥0112勞教：1224海港城三項抗狗20歲勞
⬛️🟥0113區院判刑：921元朗非法集結16歲羅（2條褲），暴動非法禁錮30歲張（要多關心）
⏺🟥0113勞教：31旺角管物意損21歲溫（多親友）
⏺0113裁決：1224沙田POOW 38歲黃
⏺🟥0113判監：714葵涌三項襲狗24歲林
⏺🟥0114勞教更生教導所：1110天水圍襲狗POOW 18歲戚，管物意損18歲張，管物意損19歲張
⏺🟥0114三條褲：0119中環公擾63歲何（3單案件）
⏺🟥0114：1113中環非集襲狗蒙面35歲張
⏺🟥0114裁決判刑：1204土瓜灣非集（認）刑毀POOW 16歲鄭
⬛️🟥0115：1110旺角6項控罪3手足
⬛️🟥0118區院暴動判刑‼️：831銅鑼灣暴動24歲陳（審訊後罪成無三份一扣）
⏺🟥0118監禁：1111大埔鐵路危害乘客安全（最高14年）16歲王22歲何27歲郭
⏺0119裁決：1111元朗襲致身傷33歲鄭
⏺🟥0119再上庭第二條褲：612旺角非集38歲黃於另一條褲判監七個月
⏺🟥0119勞教：1113九龍城噴漆20歲林（多親友）
⏺0120：1115沙田彈藥23歲馬
⏺0120裁決：112灣仔管物意損37歲張
⏺🟥0120勞教更生教導所：92樂富公妨襲狗19歲賈
⏺0121裁決：0205天水圍非集19歲陳23歲陳
⬛️🟥0121區院判刑：81天水圍爆炸品管物意損23歲盧
⏺0126裁決要多關心：0409鰂魚涌POOW 24歲郭
⏺0127裁決：824黃大仙非集POOW 3手足
⏺0128裁決：1110銅鑼灣POOW非用 管物意損29歲衛
⏺🟥0128更生：1007屯門襲狗15歲
⏺0129裁決：0119大埔POOW襲狗17歲吳（陳炳宙裁決🙂）
⏺0201裁決：1111薄扶林公阻POOW／非工22歲黎
⏺0203裁決：1225沙田襲狗襲正當狗非集3手足
⏺0205裁決：1111上水管有非工無線電19歲李
⏺0209裁決：1111旺角管有非工／攻擊性管物意損抗狗20歲陶
‼️‼️⬛️0210認罪🥺：1116旺角15歲寶寶認暴動+縱火🔥🔥🔥
⏺0211裁決：1027九龍城企襲管有非工20歲林
‼️⬛️0219裁決：國殤銅鑼灣6個暴動手足‼️‼️
⬛️⏺224區院裁決+判刑‼️714沙田22歲杜認兩項襲狗‼️還有一項襲狗一項公擾裁決
⏺0305左右：1228九龍灣襲狗20歲楊15歲手足
⬛️🟥322區院認罪‼️112元朗POOW管物意損38歲吳
⬛️⏺322區院認罪‼️825深水埗暴動20歲蔡
⬛️🟥514區域認罪‼️：112灣仔串謀縱火22歲楊19歲莫
⬛️0802區院認罪‼️：1228上水抗狗管槍16歲陳
⬛️⏺1206區域認罪‼️825深水埗非集20歲吳

得你係

仲要查護髮素，再等🥶

你啲梘液非水溶性？

屌。

我都係。。。🥶

Block撚左你先，on99騷擾當抗爭

我唔用

佢唔配。

局部搽，搽上身個時淋住下身，搽下身個時舉高腳

。。。你洗鬼用。。。

唔改變（唔搽梘液）= 死路一條（冇熱水）

😭😭😭😭

下一個目標係儲水式熱水爐

可以打破最短時間沖好涼的紀錄

清唔係咁癲呀
11度喎

我唔係儲水式

做咩？

唔沖涼咪得

點解黎黎去去都係呢堆人名？

沖下水就當沖完算囉

咁會臭。。。

你比其他人block曬

我都係咁

你是最好的。

若要生活好，要有浴室寶

奔都係

真已經Block咗

熱門第二

五毛？

好多人負評我 弱撚智，一定要睇佢咩

我唔report佢算仁慈啦

你係一個幾nice嘅人

裝個暖氣啦成個廁所都暖笠笠

依家講緊沖涼無啦啦洗版做乜撚
咁你去晒D旁聽味呀 又毛

天下武功，唯快不破

鬧得好啦，班傻閪見到咪又係碌走，真係會有人因為條友用bot洗版騷擾就去旁聽咩

+1

我都會👍🏻

你長期唔得閒

會去但唔係因為佢洗版會去嘅一直都去緊

我比人鬧你都唔幫我，哈

我講事實，之後我可以氹返你但不是現在

佢傻西，希望佢快撚啲比人ban

咁好啦

睇醫生你就去兩次

你呷醋？

屌得好！

公開乜

收皮啦死港豬

你出街有冇周街叫人去旁聽？

收皮啦，要睇使撚喺呢到睇咩，洗版阻撚住曬
樓主開偽黃波嗰陣你仲飲緊奶咋傻仔

喂，你有冇周街叫人去旁聽呀？你平時唔會做嘅嘢做乜要係連登做呀？

你係咪死港豬黎架又唔見你貼？

喂傻西你貼社運cv未呀？做過啲咩拎出黎鬥下？

越洗越唔會去聽慢慢洗金剛棒啦柒頭

我更愛你

喂傻西你肯答我未？你係咪覺得屌人港豬好威？我想知你做過咩喎，喺連登開抗爭po就當幫左手？

條撚樣識閪咩佢比我屌到縮埋一舊啦

三圍幾多？

喂出黎唔係好型咩？

我屌你老母eason你都撐你係咪藍絲黎架？

凖備見Eason 有咩要注意

你唔去暗殺林奠係咪港豬黎架？

傻西你今日推左12港人po未呀，你唔推佢地點放出黎呀？

死港豬你仲有心情上連登？手足坐緊監呀屌你老母

你出嚟講下係連登洗版有咩實際收益？

柒頭，你全家送中，留低你一條傻閪上時事台抗爭啦

城大狗，死老母，拿哥陪你去祭祖

佢想型咪比佢型下

我唔鍾意人講大話，你心地唔好。

寶你老母

我入到黎

你明明冇

買浴室寶

佢有 我睇過

佢冇 我真係睇過

咁好，我信你

頂噴表示淋半邊身

hey 迷拿

佢閱女無數。

算唔算騎劫左個post

怎了？

唔撚係男人嚟
仲夠膽大聲講 唔撚知醜

習慣冬天同條女一齊沖

發現唔少人唔明樓主講咩

樓主好顛 追住支金剛棒打
上次個排骨仙俾你打死未

我會
呢2年D抗爭知訊都係咁貼架啦
嬲乜9

仆街而家搞到沖個涼都成粒鐘

係唔好沖咁熱暖就夠 熱水唔好用咁盡

=凡事都唔好去到咁盡

要做個真男人 跳出自己個zone
聽日開始 用凍水沖涼 仲要跳住咁沖

你大陸狗

屌左咁多論點一句都駁唔到淨係識屈毛
時事台質素真係，難怪要讀cccu

咁凍
同男朋友一齊沖

讀cccu都高智商過你啦

好意思話asso後門狗高智商真係那裡來的自信睇你言行舉止好難信你唔係弱智

後門狗都高成就過你 係咪好撚自卑

後門狗不要幻想太多吧。

一個論點都回應唔到係度打泥漿摔角，講真以你咁嘅質素都想爭取民主係影衰緊其他手足